開心大發現 蘋果綠唔係支那造

有冇WOW到 印象中之前係PRC

匯泉藍 不了

先唔講藍黃
但道地飲蜂蜜綠 維他飲蘋果綠先係正路
道地蘋果綠=垃圾水

見佢 糖 第二多， 幾驚甜得濟，又唔會喎，
茶味又重啲啲，係好飲過道地， 第一次飲 thx清